[關注] 公共交通工具實名制

公共交通工具實名制

由的士開始

叫雞實名制

咁大單野無人理，day 1就手動登記唔上傳
好快等人慣左就水人轉自動登記中央記錄